小廚師嘿咻國中妹 因「過程很快」3年刑期驟減剩1年

廚師在LINE上約13歲國中女生出遊，之後兩人回到住處發生性關係，女方家長發現後氣得提告。遭控廚師觸犯刑法第227條第1項與未滿14歲之女子為性交罪，依法得處3年以上徒刑。

法官認為被告有正當職業、沒有前科，過程中也沒有使用暴力、凶殘手段對女方造成傷害，雖然一時衝動但有真誠悔悟之感，加上女國中生說「過程很快」，也獲得家長原諒，法官考量「被告正值青年，仍有可為，入監服刑，恐未收教化之效」，因而減刑。

但檢察官認為地院沒有將女學生年紀很輕，可能不知道怎麼拒絕納入考量，不服一審判決，且把3年以上、10年以下有期徒刑驟減至1年10個月理由不具說服力，上訴要求撤銷判決，台南高分院審理後維持原判，檢方若不服可在10天內提起上訴。

又緊又大波又滑又成身香氣

佢都唔想咁快

咁派報紙點判刑

罰款2000新台幣

雖然一時衝動但有真誠悔悟之感，加上女國中生說「過程很快」，也獲得家長原諒，

台灣真係強姦犯嘅天堂

有堆條件會考量，妓者剩係寫一點出黎。

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

佢再快d
係除褲之前射未
未無試law

14歲學生妹身體

補貼10000去醫

入球球員：🇭🇰孫銘謙(拔萃男書院/凱景)